哈姆太郎係咪哈姆萊特嘅私生子？

如果陳芷菁當年唔係揀 B ，而係揀 C ，累積獎金有幾多？

屌倉鼠

識食，屌日本妹生出黎

8+26

陳芷菁的四大悲劇

拍定手先。